當勇武人手裝備武力都唔夠對方黎，係咪應該唔好再打陣地戰？

每一次玩陣地戰都係死守係幾條街
對方就不停放TG、玩突擊
再被對方大把時間玩圍捕
而我地每次就不停咁向前向後逃跑
好似被對方玩弄咁
被人熟哂我地套路
又長時間用左黎逃亡
而每次都好多人被捕

點解唔轉下玩法？
打遊擊 Hit and Run
係有限資源做最多既野
係對方黎到前就走
唔駛同佢地硬碰
而我地又可以減低受傷同被捕風險

次次都打陣地戰架啦

情意結

勇武又話要保護和理非

明明應該無和理非大圍人比勇武躲入去

不如塞返機場？

利用高樓大廈特點

唔好意思 阻阻你
[緊急要人] 全 港 今 晚 貼 街 招 ！ ！

目前大局已定

我覺得如果捉到狗=槍+警員

乜撚野叫陣地 除左上環個轉 次次都係大圍捕好無

同埋見差佬黎前就要走
都減低對方卧底同差佬夾擊既機會

講左應該第50次
如果係咁, 咁其實係咪唔應該遊行 直接召喚勇武
咁勇武就唔使保護和理非
可以打遊擊

其實係
和理非可以專心返做和理非活動
勇武就專做打遊擊
各有各做
同一個地方留太耐會好危險